[突發] 警方舉紫旗警告旺角街站在場人士或涉嫌違反國安法 !

有人叫口號 警方舉紫旗

推

push

睇唔到

法輪功?

原來唔係

賢學思政

班曱甴除咗識搞細路仲識啲乜嘢

推左先

又係賢學思政辛苦佢哋

辛苦曬賢學思政

推

Follow埋佢地IG

好擔心佢地

721 ?

仲有勇者敢企咁前
自愧不如
唔知可以幫佢地D咩

香港而家連擺個街站講下野都當你恐怖份子
其實都唔係而家，一早已經俾死廢老襲擊
不過有左蟈安之後黑警搞你搞得更加爽

【突發召集全連登】中共「愛國者治港」方針明公佈，立會選舉制度大變淪陷

問下創科局局長，點解「安心出行」會同「國家安全」有關
係咪因為收集唔到市民數據就會影響中國國家安全

黑狗又攪事

學生一股熱血做condom
大人就掛住移民 食黃店
可憐呀~~

.

早啲瞓準備聽朝返工吠啦工程狗

咁你又做過啲乜

你又做到d咩
咪又係做緊港豬
醒啦喂 睇時勢好嗎
一股熱血得到d咩先

做咩都好 都唔會去到1年前咁
掛係咀邊做咩先
係咪要食飯又喊
係咪過節又要喊住過
食住黃店想念係大陸個12人

你燒野去捭你隻藍屍condom 李私煙先
地獄無錢整容當condom

錦鋰呢

今時今日唔做幫凶已經好好

個人會移民 推動經濟攬炒

大人唔出咪攪細路囉

乜撚都黨安法

香港成為最多國安犯嘅地方

罷工

軍政府

錦鯉出左未

班柒頭連唔寫資料都唔敢。

教好小朋友
莫以善小而不為

Push

移民囉

希望大家可以先睇以下ig post了解件事🙏🙏

【勇武娃原創者 希望大家一齊守護本土文化】
香港人鎖匙扣（勇武娃）是本人獨自一人的設計創作品，第一次出現是在2019年9月，自此本人從來沒有將產品寄賣，亦沒有授權過任何第三方售賣。
然而, 在2020年12月，本人發現有多間店鋪 同1仔冰室合作售賣一款 與本人設計相似程度極高的公仔。
我早於2020年12月發現並出post指出該公仔是本人原創，沒有授權寄賣。
本人明白相關店鋪原意是為了支持手足, 所以曾嘗試聯絡有關店鋪, 希望對方可以尊重原創，如果繼續售賣有關作品以支持手足, 請credit原創者，
但直到現在他們一直沒有正面回應我的提問和要求, 並持續於年宵和新春市集繼續販賣與本人作品高度相似的作品。
本人現公開呼籲以下相關店鋪, 請尊重創作者, 你的善意很可能不小心扼殺了我們的生存空間,
香港文化, 本土意識 全靠大家一起守護
有關店鋪:
Angel's Paradise
1仔冰室
& 相關合作店鋪
因為大家有著相同出發點, 本人至今沒向相關店鋪索取任何賠償, 只是希望作品能加回應有的原作者資料 (credit),
但若情況持續, 本人保留一切追究權利

我係真正鎖匙扣原創者，唔信既話其實睇下post既各個日期就知道
另外1仔冰室已經今日pm左我，另一方面證實左我係原創
但尼間售賣店鋪出post抹黑我，話我騷擾佢地，話我“自稱原創者”
希望大家可以幫幫我:sob::sob:
我只係2月8日pm過佢地一次但受到佢地無視，佢地繼續擺年宵，無奈之下本人之後搵黃色文創圈同對方溝通，因為有幫手，佢地先至答應停售，原本我講佢地係無視我
希望大家可以幫幫我:pray::pray:

最後希望大家可以幫幫我，查明真相🙏
唔好比人借黃搵食

過多兩日叫人諗清楚打咩疫苗都變紫旗

香港人最叻
睇隔離post都睇得出人心最醜惡

販冰冰

留得青山在那怕無柴燒，希望佢哋保重身體

Wow

叫個口號中國就好撚危險
快撚啲死啦咁 咁撚廢既國家

男既打女既姦